電訊盈科媒體奪英超2019/20至2021/22賽季的獨家播放權，NowTV會獨家直播全部380場賽事

快d 加埋4K 直播

電訊盈科媒體宣佈，奪得英格蘭超級足球聯賽（英超）2019/20至2021/22賽季的香港獨家播放權。

Now TV繼續成為香港唯一持牌廣播機構獨家直播全部380場賽事，為觀眾帶來最緊張刺激的比賽，並致力以最高的畫質提供最佳觀賞體驗，每賽季合共有76場賽事將透過Now One機頂盒以4K畫質傳送到觀眾眼前。Now TV客戶亦可透過Now隨身睇應用程式同步收看直播賽事，或於賽後利用Now TV自選服務重溫精彩時刻。

電訊盈科媒體集團董事總經理李凱怡小姐表示：「我們很高興與英超延續雙方悠久的合作關係，於未來三個賽季獨家在香港帶來英超賽事。電訊盈科媒體再度取得於收費電視、免費電視及OTT上直播英超賽事的全部播放權。作為香港的『體育之家』，繼續播放英超賽事及引入4K直播彰顯我們致力為客戶帶來全球最頂尖體育運動的承諾。」

英超廣播總監Paul Molnar先生表示：「我們深知香港有許多熱愛英超及我們球會的球迷，電訊盈科媒體在為他們帶來精彩賽事方面非常出色。我們十分高興與電訊盈科媒體繼續夥伴關係，並期待與他們在未來三個賽季緊密合作。」

連同現有的頂級歐洲聯賽及其他地區的聯賽賽事， Now TV客戶每賽季可收看超過1,600場世界頂尖的足球比賽。 Now TV 會繼續帶來最豐富的足球內容，為香港觀眾提供專業分析及廣東話評述，務求將最受歡迎的足球賽事集於一個平台，為觀眾帶來前所未有的樂趣。

Good

咁都係新聞

屌你老味續約又加價

Now 除佐電視 係咪網上都睇得

問左$292
請問係咪正常價？

比緊206

包咩先，新客定續約

$268 全5大足球聯賽全包(星級體育組合)

唔洗乜野接駁, 租機費

有冇FREE2個月?